莫拉達輕鬆射門

球員同會員一樣咁廢

佢咁既年紀已經達到打中超水平

其實佢都幾慘
如果當初留到係祖，可能唔同晒

又慢又鈍得個高字，射術又廢都唔知邊度勁

條友根本係失敗者樣
成日死老豆咁款,邊有運行

走位一流
射術九流

喺車仔n次單刀都唔入啦
牛高馬大但易跌
所以又名女人達

借兵隨時馬體會下季都唔接貨

正宗溫室小花 一離開咗啲大球會就唔識踢波

係皇車識踢波？

喺皇祖咪踢得OK囉。車邊忽大球會啊

賣到7000幾萬
牙朗1億真係幾抵

送去拿玻里練下

呢條友係得頭鎚好

真畀多三千萬玩一季都抵

好條撚
睇下馬體對祖記佢頂d乜啦

條友得一樣野勁，就係怨婦咁嘈

仲要無啦啦推𨳊基亞連尼
前隊友都唔俾面

買牙朗賣波衫都抵啦

成班妒忌達可以踢大球會 炒一兩球比人講十年

當初轉會仲話女人達同lkk屌打拿卡
而家overall拿卡>lkk>>>>>>>>>女人達

倒戈皇馬祖記都串過馬撚咁 冇料扮四條

皇 ok?

車洗幾多洗錢？！
最近十年都拎過晒 歐聯、歐霸、英超 ...
唔大？

望住達仔由岩岩上皇馬一隊 踢到依加變廢托甘 有d唏噓

佢頭鎚好唔洗比祖記炒30粒啦